你寧願工作環境全部都係男人定女人？

正評同事，上司，主管都係男
負評同事，上司，主管都係女

唔好幻想職場到有靚女
一係肥婆
一係就老女人
一係就西格老女人
一係做後生女人但係唔靚
一係就西格嘅後生女人但係唔靚

講乜都假
最緊要埋到堆

除咗係床上，唔想多見女人

唔撚係講笑
女人做同事/上司真係煩撚到仆街

100%男

就算係女都最好結到婚/有男朋友

梗係全男啦咁就會好多人就照顧小妹

見親女上司都要有仔女先好人，其他都好西

就算結左婚到更年期呀姐都好難頂

全女

如果有男一係就後生到未夠30，一係就要結咗婚
上咗年紀未婚嘅男人，一係躁狂症+更年期，一係甘乃威，同我死撚晒

真

都係睇埋唔埋到堆嘅啫

就算全男 一樣可以杯葛你

正確，
男人都可以八婆過女人

同性別無關，單純睇人緣。

都有後生靚女又nice既

但千祈唔好ff too much
𥄫下J下好喇

最理想係男女平衡

男人都可以好西

連女人都話唔想同女人共事 女人麻煩 表裡不一
你話呢

全部都係女既話除非你生得靚仔，如果唔係你會被孤立，尤其係毒撚無共同話題。

老屎忽

一係就後年女人 好靚 但有個有錢靚仔男友

最好無人

以遇過嘅經驗
後生女人多是非到嘔 好鍾意比較
中年未結婚女人 食得屎 好情緒化
中年結咗婚有仔女嘅女人多數最好 比較有同理心

好多野唔講好過講
講錯野就仆街

有仔既都可以好閪

全仔仲煩

寧願全部男人 女人是非太多

有好幾個靚女同事
不過全部都有男朋友

俞琤 如假

全男
女人太西

一個唔好彩撞到想呃你蝦條就好笑囉，小妹

珍

公事上寧願同男ge合作

中年結咗婚有仔女嘅女人多數最好 比較有同理心
以前初入職場都係班媽媽有同理心 會諗下自己個仔都差唔多年齡 肯俾時間你適應

受害人here

有
但永遠唔同部門/隔黎公司

試過有份工上司係媽媽級中年女人 有仔女 好照顧我
好多時都錫住我

跟住有份工上司都係中年女人 無家庭 無結婚 要人陪佢OT 唔O到10點11點都唔心息 情人節唔到9點都唔放人走

總結：無人要嘅中年女人 心理變態 佢地唔會有同理心 覺得工作就係佢全部 呢類型女人最為恐怖

嫁咗人啦
仲有機會俾你見到咩

通常個個都有仔

女同事都還好，女上司真係不了

全男
而家做緊就係全女 成三十幾四十人得兩條仔
痴線

梗係男啦

細上司女
大上司男
我自己覺得還好 但應該主要睇人。

好彩我由細到大都好易埋到堆

靚女唔做野
完

宜家工作環境係全男
的確係冇咁煩,乜都直接講,二黎一定有共同話題

同男人做野正到仆街， 可以鳩up爆下粗嘻嘻哈哈又一日

寧願揀男人

就算係靚，都一樣係閪

唔好話職場，成個lecture都冇幾條女

d 女人M come 麻煩到仆街

埋女人比我睇

女人一多就好麻煩

女唔緊要，最緊要唔係單身中年女人。
仲有唔好基佬，仲煩過女人

全男 女人能力太低

公司得兩個女人都可以鬧交

女人真係好麻煩

D office jobs好撚多都係女人

公司全男班
但啲男同事好鐘意講是非 仲衰過全女班
利申： 絲

so c wong 咁？

全男
之前做過地勤
Training果一個星期已經頂唔撚順班女人quit左

男人。但唔要陰濕刷鞋格既

有仔女先煩。除左講仔女經、幫仔女報活動無野好講。

聽爛對耳

全男

少好多是非 唔會爭女同事 大家齊齊講下咸濕野 爆下粗唔駛就住就住

利申 前公司 夏天逢星期四會成班一齊啤啤佢 吹下水 食下煙 不過我就唔食

X2